連登仔根本就鍾意共產主義

成班仇富狗喺度吠, 而donald trump正正係支持自由市場, 同你哋班連登仔啱啱相反, 你哋支持政府乾預市場經濟, 成班垃圾 完全唔配 trump

我呢啲支持自由市場 資本主義嘅先襯得起Donald Trump, 連登仔成日喺度吹捧 呃綜援呃公屋同支那人冇分別

既然連登仔 同donald Trump 嘅理念咁唔同點解仲會支持佢

支持香港政府取消所有福利, 退稅 唔好再曬納稅人嘅錢

因為係低等生物
trump既雄性魅力好自然就會將佢地臣服係腳下

I stand for Donald Trump, I stand for free market!!!!

連登仔 成班白痴， 我呢啲之前自由市場嘅 先算得上係特朗普嘅 真實支持者

開你見我啦連登仔

正評

自己廢就仇富
要怪就怪自己廢啦

係中共式既共產主義

即係窮人拉富豪落黎
自己變成富豪

偷偷留下負評冇用㗎

改變唔到你係一隻仇富狗

我係講緊 真正嘅共產主義而唔係呢支那， 雖然兩種都係垃圾

巴打可唔可以幫佢改圖

我咪話連登仔係中共式既共產主義囉

瑞巴 sickball

就算唔係中式嗰種共產主義 都係垃圾, 因為共產主義就係妨礙經濟自由, 阻人發達要燒春袋架

咁你同毛澤東文革冇分別㗎喎

你拉到至算啦 , 你乜都冇, 淨係得部爛鬼電腦

有幾個連登仔偷偷留下負評

你呢啲人咪自私囉， 人哋有錢係人哋嘅實力， 你自己垃圾就 妒忌人哋想啦人哋落馬

你繼續ff啦
你有一日會變李嘉誠㗎